<resources>
    <string name="app_name">Planets</string>
    <string name="name_Mercurio">Mercurio</string>
    <string name="desc_Mercurio">Mercurio es el planeta más cercano al Sol, que orbitan alrededor de nuestra estrella a una distancia media de 57,9 millones de km, teniendo sólo 88 días para completar un viaje alrededor del sol. El mercurio es el más pequeño planeta en el Sistema Solar, ahora que Plutón ha sido degradado a planeta enano.</string>
    <string name="desc_Venus">Venus es el segundo planeta del sistema solar en orden de distancia desde el Sol, el sexto en cuanto a tamaño, ordenados de mayor a menor. Al igual que Mercurio, carece de satélites naturales. Recibe su nombre en honor a Venus, la diosa romana del amor (gr. Afrodita).</string>
    <string name="desc_Tierra">La Tierra (del latín Terra,​ deidad romana equivalente a Gea, diosa griega de la feminidad y la fecundidad) es un planeta del sistema solar que gira alrededor de su estrella —el Sol— en la tercera órbita más interna. Es el más denso y el quinto mayor de los ocho planetas del sistema solar.</string>
    <string name="desc_Marte">Marte (planeta) ... Recibió su nombre en homenaje al dios de la guerra de la mitología romana (Ares en la mitología griega), y es también conocido como "el planeta rojo"​​ debido a la apariencia rojiza​ que le confiere el óxido de hierro predominante en su superficie. Marte es el planeta interior más alejado del Sol.</string>
    <string name="desc_Jupiter">Júpiter es el quinto planeta del Sistema Solar. Forma parte de los denominados planetas exteriores o gaseosos. Recibe su nombre del dios romano Júpiter (Zeus en la mitología griega). Se trata del planeta que ofrece un mayor brillo a lo largo del año dependiendo de su fase.</string>
    <string name="desc_Saturno">Saturno (planeta) Saturno es el sexto planeta del sistema solar, el segundo en tamaño y masa después de Júpiter y el único con un sistema de anillos visible desde nuestro planeta. Su nombre proviene del dios romano Saturno. Forma parte de los denominados planetas exteriores o gaseosos.</string>
    <string name="desc_Urano">Urano en una imagen tomada en 1986 por la sonda espacial Voyager 2. Urano es el séptimo planeta del sistema solar, el tercero de mayor tamaño, y el cuarto más masivo. Se llama así en honor de la divinidad griega del cielo Urano (del griego antiguo «Οὐρανός»), el padre de Crono (Saturno) y el abuelo de Zeus (Júpiter).</string>
    <string name="desc_Neptuno">Neptuno es el octavo planeta en distancia respecto al Sol y el más lejano del sistema solar. Forma parte de los denominados planetas exteriores o gigantes gaseosos, y es el primero que fue descubierto gracias a predicciones matemáticas.</string>
</resources>
